英國需要人，英國需要人，英國需要人

香港已不需要人了
如果你地真係鍾意香港
咁離開香港吧
呢個香港唔再係之前既香港
在外國，你可以帶優良的香港文化過去
我相信，我在英國
會掛住香港既奶茶，菠蘿包，蛋撻
叉燒包，雲吞麵
仲有好多野
英國需要你地

真大家一齊團結！

posh

唔好再留戀呢個崩壞左既香港la
大家一齊走la
一齊捱落去
只要有香港人
任何地方都可以成為香港

我問你，留在香港
你可以做d咩
在英國，你可以用手上一票
改變對華政策
可以遊行
只要香港人在外國力量夠大
聲音不應被忽視

英國都冇donki 不了

你可以做代理商

等7月，我整俾你食

多香港人過去就會開
英國日本簽咗脫歐後首個貿易協議
已經生效

香港人可以喺英國幫日本助攻

無bno無錢既點走